冇錢真係唔好學人結婚

咁小弟今年廿七，同老婆結左婚兩年，咁小弟一個月搵得萬七，平時都比老婆屌到仆街，話嫁錯比我，仲成日拎我同佢個獸醫ex比

咁我都知我冇出色，每個月搵幾多扣埋食飯撘車，全部上繳，仲要就哂佢，咁我身為男人，間唔中都有性需要，但佢從來都冇理過我，淨係叫我自己打飛機，

咁尋日小弟放工返到屋企，遲左十幾分鐘同唔記得覆佢what屎app 咁佢一埋牙就屌我老母，問我係咪去叫雞，屌到我仆街，咁我就話大佬十幾分鐘咋喎 邊黎得切啊。
呢個時間，我見到佢望住我細佬二百五，偷偷地講左句死牙簽佬，叫雞都派報紙，呢一刻我真係忍唔住，一部iphone 掉埋去，然後捉住佢沖左入房大戰三百回合，屌到佢係咁嗌唔好停唔好停

依加我係廚房洗緊碗，佢話見我表現唔錯，賞左一百蚊比我，我想問各位巴絲邊度整iphone平呢

0分

ok 有新意
7/10

6分

佢what屎app問我幾時返

日日都有連登仔出 post 抹黑香港女仔

唔係抹黑，我老婆堅正，68kg，樣似欣宜 仲要細細粒🤤